Switch Maro Kart 死機

有冇巴打試過夠coins自動unlock 配件，但之後一直死機去唔到揀野個畫面？ 擺咗廿分鐘都冇反應，而家玩唔到

自推一野

有

冇